其實係咪可以寫定信叫聯合國過黎幫手？

真係越睇越火

中國有否決權 點搞

點樣可以踢支那出個安理會
Dklm 有14億人嘅獨裁國家，仲要有核彈